睇完呢條片你就明點撚解係冇可能一年之內有雙普選

狐狸－一條吹撚到美國可以係一年之內幫香港達致雙普選既友仔
兔仔－一個真係信隻吹水怪狐狸既天真嬌
樹懶－美國智囊團

烏蠅 - 有種打柒我， 煩到閪既弱智五毛

你都on撚9
唔撚駛睇都知無啦

你地諗下連你班友仔討論應唔應該參加加泰都可以正反兩面５５波，何況班要決定點撚樣應對中國既濕鳩美國智囊團？
成個智囊團入面有一半係鷹派，一半係唔好做軍師，都足以令Ｄ制裁拖一年半載，拖一年半載都算，仲要係閹割版果下死

唔似得共產中國呀
你美國打開口牌一年之後制裁一條友，共產中國既領導人第２日一條友就可以拍板求撚其凍結ｎ個阿豬阿狗既戶口作為回禮

而家仲諗普選